聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（26）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

咁快開新Post

思覺象去左邊？

開定先

可能上左岸

好似工傷

咁快26

聽日星期一啦

我唔想知

我沒命過到今星期架啦！！ 要完要死！

貢快開定

得返兩頁炸

典解最近推得貢快

好差耐喇喎，成年都有喇下麻

冇Jobsdb Ac！！

冇晒人

點解你會去奴工處

你聽日遞信啦 畫圖仔唔會無人請

Pin住叫人唔好去奴工處搵工

過多約日。搵多幾日錢，順便狂send CV

pin住！

呀

勞工處搵工，一世無陰公！

訓啦

我廢盧年紀大。遲訓會頭痛

邊有人去勞工處搵工

佢好似返左兩星期？

放總都笑

貢快

已經記住

又多左個人加入鬥快辭職大賽

教晒你野先話唔做！ 想死呀

你唔西我都唔會走架

咁refer contract
Probation 1個月定3個月
未過probation 係咪7日通知

驚乜呀

邊個贏我唔知 但一定唔會係條廢盧

今晚冇 人人既？

笑死

我就辭架啦

唔駛諗！

唔驚 有問題可以搵返勞工處

我人生要完架啦！！！

辭職欺詐師

有無人救到我

我都係

晚安

我辭架啦

night

聽日同上司番，又唔知會點比佢屌（唔係唔知會唔會比佢屌）

搵左新工先辭啦薯子

我就會

人蛇

盧蛇

個post

有冇人未訓

大把

甩左p

訓唔著 聽日一定攰死啦！！！

屌，又要返工

又星期一啦

又要返工

逼巴士
唔想返工

依家冇乜人啦，實有位坐

到佐公司
想死

返八半？

返九點七點半開始搭車

好攰

係
屌,唔想做野呀
A仔!!!!!

夠一年會點

又到禮拜一了
有無人

fg 巴打

0930已經開齋被屌

唉 又要返工

唔想再返呢份工 想要份新工

躁躁

點挨

仲有四日半

諗住報D咩工

而家先12點半
仲有5粒鐘先放工

放我出去啊

種種

好羨慕盧盧

得得你都可以架

唉

突然塞咁多野比我跟

肥柴仔
我都起碼有十份TASKS要今日交...
屌

份工根本請我返黎就係執屎

FG鍾意幾時走都得啦
唔怕花CV
你有返咁上下經驗就話啫

當然可以啦躁躁

多謝你巴打

仲有4個鐘要捱

唔想做嘢

食咩

好快收工

喬巴

21巴

我ON99對住部電腦發緊呆

仆街上司

冇嘢做咁好

做咩事

點解會係email屌你
你做cs?

上司好煩！閪！奸！狗！

黃店

仲有3個半鐘

啲老細唔當啲下屬係人

當睇唔到得唔得

咁就好

仲有三個鐘

睇唔到都有錯

我完架啦！！

得閒返工

我都想

得仔你就好啦
有得見工

一日推左10 頁

貓總

On the advice of the Selection Board, I regret to inform you that your
application for the position of XXX has been unsuccessful.

半年先send黎

Ar!!!

Help 我呀 ！ 人人

咁好有email通知 高層位？

政府全部有通知

盧總都想做公墓猿？

嗚呀！ 要包頭了

由第一個Post 我已經成日同人人講要做

賤狗上司

再考過

就黎有風打

希望吹走上司

痴線

放子

Where Is 薯皮

開完會返緊office

今日真係勁撚想打柒個契弟上司

自己錯仲要屌鳩我
忍唔住串左佢幾句，佢起晒鋼咁

我唔玩啦 比返d時間我呀

是但

Where Are You！

+$$?

頭都大埋

加少少

屌！

仲要返多4日

都係不了

頭都大埋既大頭先生

死得

.......... 你.........

盧蛇救me

終於又有一間公司叫我去Interview!!!!

盧B

辭職去跟呀盧算

走啦
dklm 唔撈啦

吓！！

我都完啦

好

點解會比老細用粗口罵架

你俾老細用粗口鬧?

係皮子呀

......

睇黎大家都係人生已完既人黎

皮子返工俾盧總用粗口鬧

痴線.......

盧盧B咁惡架咩

唔想沖涼唔想訓

原來已經開到26，我好耐冇入過黎了

蛋哥呀

咁痴線

咁！你贏囉

自身難保！

皮子仲未講Detail

星期一事件

盧B請唔請我洗廁所

要訓啦

尤其工程

唉！

死啦

Sleep la

大頭仔!!!

再見喇各位

呢份愈返愈冇精神

做咩呀躁躁

身在福中.....

唔係啦

上網學緊點賺被動收入

I know that feel bro學盧總話齋真係人生已完

我都想
但我唔似得仔你咁靚仔

訓4粒鐘 然後起身再做

好想做工程蛇日日捽爆班仆街

未訓

有冇人仲未訓

岩岩睇完半澤直樹

正喎
邊度有得睇

多謝你唉仲未瞓到

唔再諗！

做錯啲乜嘢呀貓貓

返緊office 如果掛八號會唔會都要 home office

今朝落好很大雨，又要返工
慘

留係安全嘅地方 姐係公司

停咗啦

濕撚晒

咪心軟

唔傾

好辛苦呀 每朝返工都好想喊

係公司樓下 好想死

咩工

同佢講 勞工處見

我聽日請佐假

返慣左wfh依家要返office好唔慣

4月15
wfh會好懶成日想訓教

點解距離Last Day仲有咁多日

星期二咋屌

梗係唔洗啦傻架咩

其實WFH仲大壓力，我呢個位WFH平日九成時間打機，但最驚係遲左覆人野，打機打到遲左半個鐘以上未覆就驚比人懷疑係咪去左行山

跟住仲要睇實部公司手機老細有冇野搵我做，有野要返office搞又搞到D野堆埋一日好chur

好撚多嘢做

ME2

幾時先完禮拜五

搞唔掂 頭都痛埋

從來冇wfh過

休息下都好

聽日放假但朝早9點要開會

個風有咁勁咩

從來沒有

做到好頭痛呀
我想resign 呀

打風呀！！！打風呀！！！
即刻搵番張menu出黎睇下點樣先唔駛番工

利申返住工過

咁早嘅你

15分鐘!!!!

難講...

仲要冇同事知

佢當平時wfh咁 你吹佢唔漲

上司今日嬲到唔同我講野

遞咗信唔洗賣命
每日準時走好爽

聽日resign
頂唔順了 份工伏到核爆

唔開心就要走 人生流流長 做得唔開心好易有情緒病

我聽日都resign 鳥 最難頂係要7日通知比人黑足5日面

琴日佢想打鳩我咁款

人民英雄

盧b
我真係頂唔順

聽日可能 8 號

我人生完左架啦！！

之後又得返我一個OT

傻啦 準備打風炸 唔好FF咁多 快啲遞信啦

人人點解會有咁大轉變?
明明之前老闆唔敢鬧你 而家就不停鬧你 由朝鬧到晚

咁你無退路了

我返黎了

草藥巴

8 號啦！！ 有假期啦！

咁快8號, 頂唔頂到去聽朝呀

頂到架！頂到架！我人生要完啦

屌我 wfh 咪一樣要繼續返工

有幾伏
失業之後點算

八號
有得wfh都好 唔洗搭個幾鐘頭車返公司

幾個鐘

個幾鐘
來回3個鐘 收工時間塞多一個鐘
多數ot/食埋飯先返屋企

玩完

人生有幾多時間係條公路到

冇點算 再搵工
有手有腳有積蓄餓唔死

8號波撞正home office
到底洗唔洗stand by

得得扮咩窮撚

八號都仲諗WFH
理佢老母啦

本身要返office
轉咗wfh

八號係唔使做野架,傻豬黎既

資深人力資源顧問周綺萍接受查詢時指，有關守則基於員工需要在辦公室上班，按人身安全而考慮，「如果已經在家工作，坦白講，又無牽涉到人身安全問題。」她又指，若員工要到辦公室工作，上、下班時或需要逗留在室外，有機會面對危險，「如果係室內，基本上你係安全，你其實可以工作。」

周綺萍指出，過去香港僱主較少推出在家工作安排，相信勞工處未必可以馬上制定新指引，估計不同公司，內部需按公司情況先商討，然後再與同事協商。不過她預料，即使僱主要求在家工作的員工，在打風期間繼續在家工作，並無違反守則，「佢（僱員）喺屋企係安全。」

屌你老母真係好唔想返工呀

難聽過粗口

以後香港8號都要繼續做野

我小薯兼窮撚

聽日放半日先啦

其實預左聽日番硬

恭喜哂 你贏左盧總和人人
黎緊有咩做？

我就黎第二次resign 盧b 都仲未resign

咩叫第二次RESIGN

兩份工都係伏工

小BugBug做咩仲唔訓呀

8號波wfh點搞

唔撚WORK咪得

上網學緊被動收入

小薯點唔work

聽日又返工想死

返你個頭
我唔要返工呀!!!

瞓唔到好辛苦

why

躁躁你好得意

可能諗太多 頭又痛
人生真係要完

飲牛奶試試啦諗諗巴

冇用架 除非你心理上覺得有用

謝謝巴打屋企而家冇，聽日試吓先

小bugbug做咩仲唔訓

真係控制唔到自己個腦

快D訓啦
諗諗

嗚嗚好多謝你哋而家合埋眼試吓先

正

原本今日wfh輪到我要返公司，咁上午都應該打風返唔到，咁上晝仲使唔使wfh呢？

睇公司policy

想4

搵工，一定唔可以搵學校介紹既工

點解呀大頭B

失眠

點解咁講？

望下我個名
我係全校最低人工，其他同學無個in學校介紹。

八號都要返？

落左波就要返= =
已經幾個同事訴苦過

咁好多工都係㗎啦

11點落就唔洗番
煮埋早餐打陣機就訓陣覺

人生完左啦

乜嘢叫反正你地今日放假不如晏啲開會
咁我咁早起身做乜

我都訓陣先

要等佢食埋嘢先開得

老細仲未起身覆我今日幾點落波唔駛返

唔係IT狗就工程狗㗎啦

E

工程絲

又話8號波唔駛做野...

屌你老母 大交合

wfh後遺症

老細尋日話無論幾點落波, 全日都唔駛返工, 可以wfh的繼續wfh
我今日算好彩, 尋日收工啱啱搞曬手頭上D無人咁騷擾嘅重要任務, 老細派唔切新野嘅時間點

Molamola

大交合我屌你個臭化閪

邊撚個發明wfh
我平時無得wfh 要返office 做
尋日老世叫我哋拎機返屋企 試行wfh 一日

人生完左啦！

11:00

4月15 日
除非4 點後

典解既

玩撚完喇
1130前一定收皮

我係垃圾會計狗

屌你老母大交合

屌你老母臭西阿大交合

天文台

唔好賠呀！

Resign 左大晒！！

應該好撚多人8號波叫人wfh...

坐多7日算啦 又唔係長

可以賠7日咁少咩

第一個月？

唔想返工

反正都係，瘋狂射波算啦，你呢份又唔會落cv嘅

仲有5日要捱

你份工冇試用期咩？

總之唔賠！

得閒多d返工

被set左公司email飛埋去我個gmail

就返到個site 好想死
究竟我應唔應該頂硬上

即走啦

就返到公司

冇人

21你今日唔係請咗假咩

本來係
但我見打風銷佐假

做咩呀BUGBUG

透唔到氣

我都係
見到個門口就想跳樓自殺...
幾時先LAST DAY...

你都望見終點仲想點

no

Aug 19

聽日遞信

邊個唔想 但我冇得轉 我人生玩完左

小貓咪

聽住先啦肥柴仔

又一日

屌仲未收得工

我真係好想遞

唉唔識做呀！！！

冇武肺就係
呢份都搵左2星期先有

唔使諗！

我沒命架啦！

ME2
計完條數差佐零點幾
又要做過

又係你

好想快d返屋企呀

琴日咁大風上司咁都唔死

燥巴

吹走佢

點解唔吹冧間公司

我人生完左架啦！

星期四

大鑊啦

就來開學

8月真係一日紅日都無，又熱

頂多兩日

9月都冇

皮子

屌....

No call

死得喇

唔想report progress 啊 有撚progress 咩

我淨係想出糧姐 唔想返工啊

長期返工

我明白你
肥柴仔

我就黎LAST DAY,但仲有2-3個TASKS未完成
大家覺得我應唔應該通頂幫老頂搞掂佢好?

你同老細好fd?

要通頂緊係唔做

支持轉工

我係直情想唔做

resign左就大晒

肥柴仔你都一齊resign啦

頂住先 真係頂唔到先resign
只可以講 上上份工 除左人工低之外其實幾好做
所以呢2份新工個反差好大

肥柴仔仲唔訓

整個handover list已足夠囉

貓貓做乜仲唔瞓

你呢貓貓
返佐幾耐

未見過人奴性咁重

唔想返工呀
好驚做錯嘢比人鬧

A巴

想轉工想讀書

就九月喇喎，要讀書都起碼下年二月先有春季課程

想去英國讀master，但仲要磨多大半年先有得報

可能我語氣都重咗
不過你辭咗職，覺得你唔洗咁上心

傻啦冇嘢喎

啱啱訓醒

最撚憎返工

琴晚ot到12點
然後今朝再早4粒鐘開工

有嘅 不過知要提早起身返工都瞓得唔都瞓得唔安落

大加號

好撚嬲 老闆冇啦啦話你聽日冇wfh
唔該返工
cls 公司

新人

今日破紀錄
500ml水都飲唔晒

我就死啦！！！好多野做呀！！！做唔哂呀！！！

今次仆街啦！有個email 要今日send，我唔記得左呀！

我刪左機...

今次仆街啦！

快d 諗下有冇得 遙距開機

TeamViewer

腎者之石

Wfh係咪玩完啦...

聽日我一定要resign

我仲要啪左杯凍幻茶

我就完啦！！

食多啲菠菜就

盧總信得過...

我係le 個Post 都算係少數實牙實齒既人黎

想問上星期填左黎緊兩個星期wfh更表會唔突然冇左
Fg新手想請教

睇公司

我手都震埋，呼吸困難呀！

唔好啊屌

我連工都未收

我唔得架啦！我好驚呀！

我快完啦

信你一成, 彬周失靈

快救我！

死撚硬

聽日又要返工啦
呀！！！！

我做漏野呀！！

高層做漏野都冇人敢gut你啦

好多file要清呀
我唔識做呀
我想返屋企呀！！

比人屌爆！要完！要死架啦！！

聽日在家工作

聽日一定訓到自然醒
開飛航模式唔好搵我

派offer班呀蛇都訓到自然醒

我已經佛系咁等

考埋工程蛇

考ws2

皮子都咁講

x2

我日日都開

你地要救我呀 ！

我食死佢算

我玩撚完啦！我見唔到聽日日落架啦！

諗諗巴

盧B做乜抄我對白

有心事

攰到仆街準備訓

咩事

wfh成嗰幾月，冇出過街咁濟
覺得身體差咗
每日都係做嘢、食、訓

冇wfh過

終於星期五喇屌
呢兩日捱得好撚辛苦

邊個負皮呀
呻下都唔得

星期五啦

做足咁多個鐘嘅wfh其實好辛苦

青山走犯 呻下都唔得

負皮師

訓唔著

乜事？

起唔到身⋯

射波繼續瞓

救命呀
好多嘢做呀
我想WFH呀！！！

返緊第三星期
同team 另一個同事已經wfh左6日 今日第7日
而我得一日 今日仲要我返佢wfh
嬲L 到我
老闆仲要平時好proud 話自己有wfh 都返公司做野

我見到其他人個枱頭個月曆仲係七月
依我淨係打風嗰日wfh咗一日

典解呀

搭巴士有個人訓到碌咗落地下

同公司唔同team 都話啊...
最賤係係5點先黎反口話 之前講錯左
編左另一個同事wfh 你返工
仲要另一個同事話如果要一個返office 佢返叫我wfh
老闆都仲同個同事講 編左 你話改就改咩
好9個management

一車車咁比人車返工

我就死啦

Debug

自然醒

起咗身都好意思講

no more wfh next week

呢度有D人好撚痴線
個個PO無論內容係咩都有一兩個負皮

好似由頭幾個post開始已經係咁

有人針對盧總

長期受害者表示慣左

你講得太多大話

原來係你

得閒先返工啦

唔關我事 平時你係咪咁屈下屬

準備有

等多兩個月啦

遞佐信啦?
恭喜種種!!!

人仔

上個星期遞咗

下個post應該有call

復工啦喎

你地就好啦
可以休息兩日

下星期有大鑊野

快轉5天

岩岩先放工
星期一 一定要resign

我唔do 喇 垃圾公司

盧總幾耐冇打過飛機

唔好

人生已完。冇心情

點算呀

平時番到屋企有咩做

頭都大埋既大頭先生 ！

. 即係點

盧盧

好鍾意盧盧B你呢句
頭都大埋既大頭先生

屌你盧B Loop夠未

好想飲酒

個個星期都有野

冇買？

唉 懷疑緊人生

唔係講大話架

你搵到工未呀

返左一個月未

2星期

無

肥柴仔

唔準你笑盧B!!!!

為何無人關心我下星期有鑊！

盧總係鑊氣小炒王

你日日都有獲嫁啦

唔做唔錯唔OT

嗚呀

我受晒

好勁
我都想有o靚

我完架啦

今個post5 日就推完！

因為返工太苦了

984

985

986

987

1001

990

991

992

冇架

9976

997

998

999

1000